做防守係咪絕對唔會受到注目?

足球籃球乜撚運動都係

細個教練同我講過
你做唔好防守 你入幾多球都冇用
之後我專注練習防守

足球班隊友
接唔到傳射唔撚入
最多遮下塊面又一球
但係我係後防傳失比人偷大腳低飛
要我老豆娶10個先夠餵飽

籃球班隊友
啲 wing 連蟹步同三脅勢都未做好
一次又一次放敵人入嚟
大佬我要睇住 back door
又要睇突破罰球位
同女神一樣睇到都掂唔撚到個波啦

利伸：啲女比前鋒食晒

樓主你一定好樣衰...

靚仔既坐起後備座都好受注目

kante

再樣衰嘅前鋒都有比女尖叫
我合法碰撞一齊炒
啲女fans差啲想買起我隻腳

神射手
金手套
得分王

中堅呢?

咁有陣時做防守都好享受滴水不漏既過程既。。。

近代叫好啲
有數埋助攻
有啲入波跟本阿婆都識入
功勞全數都係助攻

泰來 黑子
呢啲先會有人留意下

zaza

啲觀眾睇防守足球就會叫悶

Child登應該已經無人識簡拿華路
唔識就Google下

大簡

24秒進攻
冇進攻意慾

大把運動都用規例迫你進攻

問下泰利點食女先

所以咪答左樓主唔係絕對 夠靚仔乜都得

冰島

邊個過佢
就食佢老婆

呢個係防守界最高級嘅神技
但係世上能有幾多個

簡迪

踢街場打後防
踢踢下就會變左1打幾
識分身都mark唔到啦

維京加持
你試下西班牙踢成咁

做純防守球員就係帶埋老母踢
最好就踢中場/翼鋒
心情好就跑多幾步防守
又可以自己帶波上
有時係攰啲，但只要傳控射推波合格就夠
唔練就自然係踢後衛黎湊數
踢得好少人讚，一錯就仆街

踢街場
發現個個都前鋒上身
踢踢下閘都上埋去射波
都算啦
比人防反又跑唔返自己個位防守

打籃場
全部都係蜜蜂眼嚟
剩係望住蜜糖又成日 overlap
自己mark果件晨早 backdoor 走撚左啦

正皮畀兩段最後嗰句

卡雲尼
真心欣賞

就算有時你控住波
最近個隊友都係中場
傳撚咩
唔回防班人狗黎

卡路士呢種打左閘
然後推到底線
仲可以左腳腳指尾拉西扯去近柱上死角

呢啲萬中無一
我仲欣賞過美斯牙朗

拉莫斯好注目。

唔小心手球
全隊買機票

Godin Kante

我地圓堂守

人大左想踢防守

一個前鋒10球機會把握到一球
就係英雄
1個後衛阻止左對面10次攻勢
但只要派一次膠已失波
你就係罪人

閪班牙個踢法先閪喎 悶到訓著

細蚊仔先淨係識睇入波果個

籃球好似好 D

籃球blk shot同足球攔截都好有型喎

防中好正，核心，轉守為攻

前日格蘭基斯好搶境

???

嗰個係碧基

佩老大
有球品有大將之風又熱血又好波又型棍

On9 kobe leonard 呢啲後衛都叫唔受到注目

冇錯 定海神針 硬凈又鐵血

其實你防守偷到波同block波多已經可以受人注目

又唔係冇防守嘅榮譽嘅，NBA都有防守一隊嗰啲

而家有啲所謂強隊對住啲弱隊都泊大巴，又唔似十字聯防嗰種防守戰術，純粹縮喺禁區靠人海戰術死守，守完又唔壓前攻，令到場波好悶，令人誤會係防守就係泊大巴就會踢場悶波。

所以而家啲人寧願睇場5:4零防守嘅大手交易多過睇兩隊互相縮後打反擊。營造到好似防守唔受注目咁。

但係其實防守都可以好好睇，尤其弱隊熱血防守守和到一隊強隊，當然打茅波下下foul就另計啦。

而且其實好多人都會讚球隊嘅防守紀律性等等，所以防守都唔係冇人注意。

只係即使守得幾好，一球都唔失，唔進攻冇波入就贏唔到。反而即使後面失5粒，前面攻得勁入返你6粒都仲贏到，所以啲人會比較鐘意睇進攻。

係啊屌
班撚樣 攻就識走上去幫
比人反擊就叉腰烏低身

大簡尼少

防守跟本就係dirty work
唔識睇嘅人就會覺得係應該
足球d人就話泊大巴
籃球就好D起馬都有人講下但係點都唔會cover到進攻勁嘅球員
有時真係好唔公平

玩具嚟講rodman>>>>>>all

明白嘅
下次試下
一嚟大聲屌隊友
再拉一兩個隊友埋身教導 要做哂手勢個隻
然後keep住提場&打氣

所以咪無咩人理馬體會

乜運動都要屌吓人
屌得多人地先識得尊重你
俾人屌完唔出聲 人地只會覺得係你錯
久而久之 有咩事都係屌咗你先

明明馬體會啲波就好撚好睇

防守勁嘅
prince avery bradley mutombo囉但係講真我真係冇咩見過好勁防守嘅人會贏到mvp
你睇下最近幾屆harden westbrook curry全部防守都唔算勁

後防正常嚟講比人打幾次先可能失一球
前場打人幾次先入到一球

你喺街場會半個鐘屌一次後衛失波定3分鐘屌一次前面入唔到波？

好有紀律

modric, pirlo, kroos

代表你樣衰

防中係咪分組職型 & 掃蕩型?? 有冇例子??

但保方一樣好多人識

makelele gattuso keane kante

派路 加度素

你睇前鋒貴過中堅就知啦

分組賽計分
已經鼓勵進攻

贏 3
和 1
輸 0

上屆哥斯達黎加真心型
擺到明迫到荷蘭守和
然後12碼博贏

但係12碼荷蘭都好撚勁

12碼換龍門 你敢唔敢

打 boxing 仲有趣
2個防守住嚟打
話鳩你唔進攻
隨時一齊DQ

其實係睇…睇波果個識唔識波姐

你防守勁一定有人欣賞

差在係女定仔
無必要太在乎人地目光

泰高施華

攻擊就係最好嘅防守

呢句嘢
我真心唔入耳

係籃球入面
防守勁：好球員
進攻勁：球星
防守進攻都勁：神獸
其實係有防守三秒同唔比hand check之後，好難做到以前個種守死，半場都過唔到。

除非你守緊球星，如果唔係你守住人地進攻，人地只會覺得係對方進攻差，唔會睇你守得幾好（識波另計

無人留意kante咩
有時睇到哇哇聲鍋
不過你要好出眾先得囉

仲以為會有人講神奇隊長

kante都算係家陣世界第一攔截型防中
有冇第二個你會睇到哇哇聲？
真係好撚唔公平

正常 想型一定玩進攻

尼少唔型？

唔進攻又邊有得守呀

因為防守正路係多人過進攻 所以d人會覺得守到係份內事 人地攻到就你失誤
更加唔好講班on9女啦 有邊個識睇運動丫 見條仔拎住粒波跑下就尖叫架啦

中堅都可以拎神射手

吃力不討好

清道夫

上季嘅卡斯米路都幾勁 同埋防中真係好撚緊要，今屆你睇下巴西岀唔到米路岀條柒頭費蘭顛奴即刻輸曬

金拱門

條撚樣係勁既 不過好撚冇品

點計都好 防守球員蝕底呢樣嘢真係冇得呦

不死人

好似拉膠咁一樣會受到關注

主要係進攻娛樂性高D
同埋多左超人球員(美C,C朗,世三等等)
往往一對一係守唔住，令到D門外漢覺得防守廢

做乜撚野呀你

足球唔算係
但藍波一定係

兩邊無限中出肉便器
跟住藍波仔就成地精

識波嘅咪會識欣賞防守囉，睇得明防守就係進攻嘅第一點，但一般人只會在意得分

今次世界盃未連中後防單係防中，Kante 卡斯米路 保連奴 韋素 費蘭尼 威廉 都睇到我嘩嘩聲叫好波嫁，不過我嘩個時冇人會嘩咁解

係籃底block柒人好撚正wo

一對一守唔住？

如果外行人或者女既話
佢地永遠只會知道入波=勁=濕晒
因為佢地唔識睇防守

我一出場D女叫到濕撚哂
利申: 守龍

依家你踢波定唱歌

理啲觀眾把撚

樓主啲形容好過癮

樓主應該幾樣衰⋯⋯
正常靚仔唔使爭都可以做前鋒

恭介同學

踢過一次街場
問個臨時隊友打開咩位
佢話中堅
咁我心諗好囉，有個打開中堅嘅陪我
點知開波之後我見佢一直都喺禁區冇出過黎
但係係對家嘅禁區....

原來係失散左嘅兄弟

對家中堅

返工咪一撚樣, 唉

最弊踢左成兩個幾鐘
一粒“own goal"都冇呢

事實上香港體育無論係咪職業都成日見到廢後防派膠

掃蕩型中場就梗係莫迪啦

事實上xx體育無論係咪職業都成日見到廢xx派膠

今屆世界盃d龍好出位

笑死 碧基同拉莫斯都分唔出

證明有幾唔受注目

我睇精華唔太留心
歡迎恥笑

攻擊球員身價高過防守球員身價
完

打場波都執著到咁

點解？

利伸：智慧救港

you never try
you never know

馬甸尼

碧根鮑華

你有佢咁嘅樣同球技好自然會受注目。

二線頭翼鋒艾沙拉維 有讚有彈
二線頭中堅史摩寧 百屌冇人讚

事實就係後防蝕底好撚多